香港公務員正式罷工

致香港所有公務員:

由6月送中條例開始 林鄭班子一而再 再而三咁莫視民意
6月6日 3,000名法律界黑衣遊行反送中遊行
6月9日 一百萬人上街 林鄭照過二讀
6月16日 二百萬人上街 無回應
年輕人接連以死相諫 至今仍未向烈士家致歉
7月1日 50萬人再次反送中 無回應
7 月7日 九龍區大遊行 無回應
7月14日 7月14日沙田大遊行 新城市大圍剿
7月17日 9,000人銀髮族遊行 無回應
7月21日 43萬人金鐘大遊行 警黑合作 元朗無差別恐懼!
P.S. 佔中柒黑警仲可以減刑???

香港多個跨界別公務員及公營機構出示委任証以示不滿
紀律部隊(消防、救護、 民安隊…)、水務署 、AO、民航署、港鐵
然而並沒有得到我地應有嘅回應

我係度呼籲香港多個跨界別公務員及公營機構係黎緊星期一(7月29日)無限期罷工直到政府回應五大訢求!
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

大家背負既係烈士們既遺願
728 大家代佢地一齊走下去
一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆
光復香港 時代革命

一個政府small potato

推

支持罷工

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

推 支持罷工罷市

push

公務員罷工 癱瘓政府運作 逼使政府正面回應

pish

公務員為咩入政府？因為有滿腔熱誠想服務市民？根本個個都係求安穩保障無驚無險。咁嘅人你指意佢幫你？得嘅，我識嘅公務員都唔反對罷工，但表明唔會帶頭罷，因為骨子裡都係一群保障自己先嘅人

係巴士同地鐵司機先起到帶頭作用，但無疑會比建制猛烈抨擊，運輸處亦會出口

無人肯做爛頭卒

推
729全民加上公務員大罷工

推
729全民大罷工

支持罷工罷市

G持

支持全港罷工罷市

支持公務員罷工

不如集中一日罷工先 依家力量太分散

推到729

開放討論

光復香港 時代革命

太過急，宣傳實不足

再推

8月5日

堅定流？

傾向先集會，下一步再升級罷工

加強宣傳 不停推

支持罷工
光復香港 時代革命

開放討論大罷日期

建議跟港鐵729死線，730響應港鐵一齊開始無限期罷

你要成功罷到工，哪怕係一日都好，起碼都一星期宣傳啦

請珍惜地利 香港需要你地

搭通天地線

支持支持

agree

先星期五集會先

請推post
開放討論
等多啲人支持

差九巴

先再罷

請推post 歡迎share
開放討論
等多啲人支持

証呢

Push

光復香港 時代革命
聽日中環遮打再見!

請推post 歡迎share
開放討論
等多啲人支持

呢個只係初步建議 仍有不足空間 請多多指教

30 號30 號 配合港鐵

要有文宣幫手

我覺得29太急！首先佢地只係知自己部門有幾人撐，其他部門唔知，所以要整個公務員集會比佢地，等佢地聯繫，計算成功率

請推post 歡迎share
開放討論
等多啲人知道

呢個只係初步建議 仍有不足空間 請多多指教

Up

你擺先

可以入呢個gp
一路傾緊8月2號先搞集會試水溫
再罷工

其實真係要試下罷工

推！

公務員要做野！

行動支持

支持罷工
搵唔搵到admin daily bulletin個EO幫手宣傳下
日日係度post d廢文

要人討論就唔好出個咁嘅標題誤導人啦

我本身是護士，我也覺得全港罷工才可俾壓力政府，的士政府回應五大訴求。

支持

大力推

公務員朋友

求下你地一齊幫手

你地嘅聲音 絕對比想像中大

小薯冇乜力量

罷左幾次作用都唔大

求下我地嘅香港

罷呀

公務員 推

光復香港
時代革命

幫推

有人命都唔要

有人監都唔怕坐

有人流晒血都仲要企前

我地就黎連自由都冇啦

求下你地罷工

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

罷佢老母！！！

29號時間太緊，俾多幾日會易call人啲。
罷工要社會有一定的共識，亦要時間蘊釀，可俾多啲行業加入

Pishhh

推！
係就要有共識各部門一齊罷！
認真無限期罷工一定有用！

宜家要進一步逼港府入窮巷！

公務員大罷工，港府就直接停擺，逼政府回應5大訴求。再進一步，呢班高層公務員，AO，EO等本身絕對有能力成立臨時政府/過渡政府，去重啟政改，落實雙真普選！再用公投等其他方法確認方案民意基礎。可能好ff，阻力亦會好大，但公務員罷工係為我地爭取更多話語權既第一步！

都係個句2020立會冇普選，香港收得皮！

有無人識民陣？佢地搞呢類活動好似好點。。。

記住條formula 設死線！冇回應？罷工升級！

推
寧化飛灰 不作浮塵

需要文宣把打

另外再討論罷工日期

真心10個有9個做政府工都係得一個字，穩
你要做到全員罷工可能性真係0

不如公務員夾埋地鐵一齊罷工? 應該係核彈級威力

推 無野講

[強烈呼籲]極希望港鐵車長計劃係黎緊既日子罷工

無限期！

求求大家

求下你地

729，好日呀

倒不如…

支持呀

推啊

請大家做多啲文宣一齊罷工

開group

公務員 secrets: 警察大幅加薪

各位公務員,警察竟然仲可以大幅加薪,你地服氣咩????

公務員如果罷工有好好嘅帶頭作用

加油!!!要做

支持罷工！

請大家推一推

而家响我心目中，警察=人渣！
仲衰過黑社會，黑社會都唔係全部衰，果晚白衫真係打人即都幾數十個之中十幾個

推爆你

share俾所有人知？

認真，公務員+MTR罷工已足夠搞冧香港，支持

求下大家，放自己一日假

帶頭遮名出員工證呢d打下飛機就得
罷工 佢地踩你都傻啦
仲要無限期

Pish

一定要，求下你地

癱瘓香港

推 全港罷工

[急] 公務員、公共交通車長們，你哋願意罷工未？

推!!!

推！！

和理非留名支持

樓主你組唔組織到department啲同事一齊罷？由身邊做起

支持！

行出黎啦 真香港人

建議 mtr 行先

eo ao 好難做第一個主動

星期一sl

Sl咪得囉 有醫生紙

六月開始我次撚次都罷你班仆街一齊罷一次得唔得
我都係中級以上公務員

同埋港鐵班車長一齊730罷啦

推
求下你地公務員真係企出黎拉
你地嘅力量真係好大咖
你地肯做野
隨時勝過我地行幾次

同港鐵一樣730？

啱呀，咁講法，所有人都好難率先主動罷到工啦，有決心就無話難

支持大罷工！真正比壓力政府班撚屌
希望大家一齊響應！！！！！！
光復香港 時代革命

出力幫樓主推！

推多野！

推啦

開左個頭 之後就好易

可唔可以重開過個post係標題到講明幾號
同埋最好可以同民陣/泛民溝通，因為唔係好多人有睇連登

Btw支持罷工

樓主同MTR罷工夾下同日好

工

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

可以接放工

推呀

香港依家好危險，出街隨時比人打，呼籲香港市民出街戴頭盔保護自己

我冇野講

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會，
還雙方一個公道！

趕唔趕得切做文宣

太急

係，不如比時間做下文宣/傾下先？

要罷工成功一定要有傳媒宣傳 要有文宣

罷工

最好聽朝爆到出黎

罷工了

推呀 屌你老母 怒推

靠你地啦

PUSH

你地係有良知既話就唔該罷工

7月30(週二)罷佢老母工啦, 全香港要同步罷工 (如果得車長罷, 我地咪好冇義氣?)

7月30全港同步大罷工, 要準備D咩?
要大做文宣
中、英文解釋原因, 列出多月來各既抗爭都冇效, 我地先迫住罷工
仲有列出當局、警察、黑幫既罪行
要列出我地既各大訴求, 包括雙真普選
最好成立民間服務組織, 支援一些真係需要幫忙既人
(譬如, 有D醫療社會服務員工好難罷工, 但如果佢地罷工, 但變相以義工名義繼續提供服務, 可能係一個方法)
(又譬如, 港鐵大罷工, 但可以安排義工義戴真係有需要既市民? 例如要去覆診睇醫生既老人家?)
(民間互相組織, 一家有難, 八方支援)
(甚至, 民間有防具既巡邏義工?)
(大家大罷工, 可以係唔同地區, 集會, 傾下之前提過既臨時立法會, 諗下點落實, 各自爬山)
(連鎖食店大罷工的話, 民間可以自發搞小食檔, 義賣或小本經營)

推到全港大愚工

上

Pushhh

支持罷工！同mtr一齊罷！推到全世界罷工

真的嗎

真係要你地罷工先可以救到香港

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

推
黑警冚家剷

要政府正面回應真係靠你地

up

如果叫到計糧嗰班，唔出狗糧比警犬會點？
依家警犬最大嘅僱主（姐係我哋市民）唔撚滿意警犬表現，要斷佢狗糧呀屌

set 死線 8月1

下星期 連罷三日

迫政府回應 向警隊問責

文宣組唔該!!!!!

依家真係罷工先有機會贏，如果真係多人嘅話一次罷工比10次衝擊更有效，槍口對準政府最準確無誤嘅就一定係罷工

點解唔係30/7配合埋地鐵車長罷工

推推推

推哩個po
有做公務員既巴絲推比你地啲冇上網既巴絲睇

幫推攬炒囉香港政府

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

大家可唔可以過一過去投票，要罷一齊罷！

支持全港罷工

最緊要唔好出糧俾班狗

擺工係又安全又低成本既抗議方法
唔洗流汗唔洗流血
你望全而家里個政府已經去到無分別暴力鎮壓平民百姓，勾結黑社會黎禁聲
死左咁多個，流左咁多血
佢都冇諗過讓步
係冷血
再流幾多血佢都唔會內疚心痛

香港最出名係咩？國際金融中心
或者共產黨最中意香港既咩
咪就係經濟囉
只要低左個市
冇人做番工做野
不出一個月唔到佢唔跪低

你驚比人炒？
你一個擺就驚比人炒
全公司9成人擺
我唔信佢會炒
係佢需要你
我知好多人靠份工養家
但你諗下
出面大部分後生仔係用緊自己前途同命幫大家爭取緊自由...但而家係係一個死循環入面
每次都有人流血
工可以搵過，但命係冇take 2
我知好多打工仔都支持，亦都好多謝你地肯表態
但對住里個冷血既政府
你係咪覺到影張staff card就會嚇到政府？

但只要你肯坐係屋企煲下劇，family day下
我唔敢講一定成功
但可能成件事就會行前一大步

波多黎各就係一個成功既例子

支持全港無限期擺工
望推

最好配合翻港鐵車長730

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

建議730
跟港鐵 全港大罷工

730 730

如果730，想提議出部門名，如果唔係都唔知有幾多係港鐵員工，幾多係公務員

公務員請為公義發聲

罷工呀！

好重要！

推爆！

如果港鐵冇人罷工 剩係得公務員罷
會唔會搞啲集會/不合作運動
eg 機場/癱瘓mtr

香港核心之一

請公務員/公共交通/運輸界帶頭罷工

,,,

推 但有冇數據 掌握其他公務員會唔會響應？
怕人數唔夠

只係想做一個好簡單既民調

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

公務員擺工已經係成本最低，唔會炒唔會扣人工，大家可唔可以幫下手？

729! 公務員 地鐵全線車長 一齊罷工!!!

［公投］你是否支持無限期罷工？

我唔係公務員，但支持各位用自己方式表達唔同意見，所以推一推

光復香港，
時代革命！

推爆佢

連鐵飯碗都唔肯身先出黎帶頭搞三罷，同班持槍流氓割蓆好難推郁。

［突發］推，好重要，警犬濫權，要人手置頂

Pishhhh

唔好咁急啊 搞好哂宣傳先！！！

推到庫房出糧俾黑警個條team罷工

只係想做一個好簡單既民調，睇下有幾多人真係會罷

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

一定要plan 好 唔好急

推爆

加油

加埋九巴城巴 就真係即刻全世界唔洗返工
要返工啊？游水喇 行山喇

推！！！

推
最緊要地鐵肯罷
地鐵罷工+巴士車站罷工/按章工作
已經直接形成到全港大罷工

全民大三罷
約定香港人

我無野講

求香港良心公務員帶領全港大罷工

Posh

Fact check?

係時候要堅搞

推
運動到此一定要大罷工先有曙光！

[緊急]大家唔好互屌住先

如果可以將港鐵員工同公務員connect就事半功倍

推
我無野講

推 公務員帶頭會好多公司都罷 仲有港鐵一定要罷埋一份 唔係既話港豬都係會照返工